試過去破心斷釘，但一有行動就有國安出黎

好危險

詳細？
有人係上面看守？

老鳳呢次睇唔明

咩黎